亞太區百大美男美女︱四位香港男星上榜 呢位46歲TVB小生都有份

美國知名電影評論網站「TC Candler」每年都會舉辦「世界百大美男美女」選舉，為了打入內地市場近年更增設「亞太區」選舉。網站最近公布了新一屆的「亞太區百大最帥臉孔」入圍名單，一如以往有很多韓國男星入選，今年亦有不少台灣男星上榜，例如林宥嘉、周渝民（仔仔）、張孝全、陳柏霖及王大陸等。而香港男星只有四位上榜，分別是出名靚仔的關智斌（Kenny）、黃宗澤（Bosco）、憑劇集《三十而已》而在內地走紅的馬志威，還有這位最近如沐春風的TVB男藝人，實行同玄彬、崔始源，李敏鎬鬥靚仔。

定仔上左美男 定係 美女個榜

除左KENNY 其他真係不了

竟然有馬明

馬志威明明好靚仔
但張相好柒

mcm仲靚仔啦

點解係支那旗

又真係有上榜

奶共

Mcm 見到支支那旗會打爆電話

有冇link

唔計藍黃先
香港d藝人真係好唔掂

人地如果100分
香港真係10分都無

張相幾多年前
咁你搵嗰啲古代人都得啦

好撚多人

真係人地日泡高汁d

定好靚仔

證明依間野有聽我意見

twice係咪全部入晒
連彩都入到

唔奇啦 我bb同TWICE咁出色